不撐警人數高達731萬人

維園「希望明天撐警集會」剛在台上宣佈「維園企滿人，有九萬人參加集會」。但從16:00時航拍可見，連中央草坪只有半滿，仍有一定空間可供市民隨意走動。

740萬-9萬=731萬人

*741萬人

建議偽政府盡快倒台

半滿都俾多好多下

D臨記呃飯食wor
唔怪得何妖成日拖糧啦 原來兩邊都唔岩

咁都企滿人

同以前學校早會差唔多

沉默既大多數係不撐警

係739萬

根據政府統計處今日（二月十九日）發表的數字顯示，二零一八年年底的香港人口的臨時數字為7 482 500人。

By Siu Wa Ka

2019年啦 點都過750

半滿? 1/4都俾多佢

沉默的大多數

維穩錢無曬？定係班黑社會怕撚左？

9萬人？一條草一萬？

上次有幾多人撐警??

委員可以坐咁多人？

紅館有12,500個位 睇落仲多人過佢
報數可唔可以唔好咁過份

不要忘記中國有14億人不撐警